大家係咪已經唔記得721發生咩事！！

Yoho要人！Yoho要人！

知道封左鐵好多手足好難入黎
大家都話轉場出太子 所以現場得百零人
好希望元朗人可以團結啲落黎靜坐
越多人越安全架求求大家
唔好忘記白衫人無差別襲擊市民
唔好忘記警狗721 唔見人
到今時今日警黑仍然合作無間

非分化 兄弟爬山各自努力
YOHO見！！！

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

靜坐好應該靠街坊
721事件發生係自己樓下，落去表下態啦
而家呢個形勢外區人盡量唔好入去

咩時候呀大家好辛苦先離開到屯門
你個標題想點

佢咪講明元朗人先好去

唔係想分化 唔係想怪任何人
係想大家唔好做善忘既香港人。

宜家正苦全天候包我地，我地更要團結，小心。

我估呢度冇人忘記得到7.21，咁你都要理解人地入唔到黎先得架手足

我自己都係係屯門過黎 我知道有幾塞
所以 我只係想有元朗人一齊黎
如果令你誤會左 我say返個sorry

唔好意思我標題黨左 我知無鐵入唔到黎
所以我都寫左希望元朗人可以黎靜坐

收嗲啦屌你老母扮黃，憑咩講721呀死賤種，同你個偶像死返支那啦